Esta es la historia de Roberto.

Tiene 39 años y nació en Colombia.

Anita PLatzi es una persona que contribuye a este proyecto open source y nació en Internet. -Simulado con un branch-

Experimento 1

Experimento 2

Master 1

Master 2

Mañana nos enfocaremos en su vida laboral